黑狗凌晨返工 疑點1.得佢一個返？2.現場話佢周圍影大頭 3.手包保鮮紙 4.引示威者攻擊佢？

仲有冇？

衣著打扮: 灰3無口罩 (方便差佬認自己友)
由人群沖去警總: 明明可以SHOW委任證 已經無人夠擔直接打佢啦 仲要跑 成隻狗咁

推

邊個會信佢真係返工

？

最大疑點唔係拎住“武器”咩

見到成班示威者
仲去正門返工
唔洗打返去請示上司
定上司無理要求要佢喺正門返工
一係佢弱智一係佢上司弱智

挑釁示威者 想製造混亂

後門冇乜人 點解要衝正門

佢驚唔驚有人同佢囡囡玩遊戲

拿 香港警察 唔止黑暗醜惡 仲 _ _ _

但武器響邊
條片好似睇唔到
永圖

不論原因，克警行為只有以下目的：

1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

push

信佢返工果個都on9啦

保鮮紙真係鬼